有無人因為玩美股搞到無咩訓覺

發覺最近有成癮積象
到無市開既日子又好沮喪

唔夠訓

星期一 至 五炒美女+黃金，星期六日就加密。 一年365日，日日精神，真係遲早要睇心臟科。

我都係，醒咗就望住個市，做咩都冇精神